有無男人唔變態？

同過幾個男人拍拖
幾乎個個都有啲變態要求 唔係要我著制服就係唔好著underwear出街
oh my god！香港男人係咪壓抑得咁緊要？
我只想搵一個正常男人享受一段正正常常嘅情侶關係啫

沒有

身體唔達標準就要其他野彌補
純粹估下

我夠正常啦

你可唔可以唔好咁變態喺到扮女人

著制服有咩咁變態

我中意畀女打同虐待算唔算變態

你咩意思

下

可唔可以唔好扮識我

明明係情趣，有咩問題 , 唔鐘意咪分手

佢拿來j喎

... 我都鍾意打到啲臭男人叫救命

咪分咗手

理性討論 你冷靜啲

正啊

感情問題一律分手處理

啲女人好惡

咁即係咩意思？

J學生妹又話人唔專一
J你又話人變態

咪分咗手囉

咪撚煩啦
最變態都係你

你自己攞嚟

我真係試過咁樣 嚇親條女

我寧願佢j學生妹

平時睇落正正經經,好溫文爾雅嗰啲反而最變態.

oh my god！

我搵支槍指住你個頭逼你睇咩？

屌 我鍾意依類

my sky！

無

去屯公揾娜乸試下

不了 就係中意港女個種閪面

我

講緊男方身體唔達標準 所以用性癖好滿足

你係紅巴？

bowing...==

一時時
有時表妹會用我ac

call我

係咪乖仔type？

點pm？

同過幾個男人拍拖
gay

係
同上面相反
個樣變態實質好c文

正常人就會諗男同女
你係gay佬咪覺得gay囉

打擾晒🙏🏻

到你確定自己係男係女再講啦.

物以類聚，你係咩人咪識啲咩人囉

=.=人哋女仔嚟

我識你

留TG？

驚爆pm

你男人老狗都鍾意易服扮女人啦
另一半變態有咩咁出奇q

點解連登咁多有疑心病/自以為是嘅人

就瞓,怕且都要聽晚先傾到.

睇到你個起底,好難唔令人咁諗喎.

你講果d要求咪正常男女之間既情趣囉

同你拍拖真係悶過閪

無wifi

你哋唔夠fun

我都覺得同啲ex拍拖好悶所以飛晒

幾乎個個都係咁咪即係正常囉
似係你唔正常喎

點會叫條女唔著底褲，著左都驚佢走光

唔係喎 幾乎個個都話我好正常喎

咁你點上網？

咪係

用data

都啱嘅
男人咸濕係正常
女人覺得男人咸濕唔正常係正常

佢唔鍾意打底褲我仲擔心佢走光

到你有wifi先再確定p唔pm都未遲.

有無女人唔變態？

stigmatization

又唔係叫你玩屎玩尿有乜咁接受唔到
而且你咪又係男人一個

佢哋叫你著黑驚制服，玩SM時就可以鞭得落力啲，你就會爽啲嘛

拉

要借打女人發洩唔敢真打狗嘅男人唔會有女=.=

我咪不推文緊囉之前

Anal

冇話你，話緊上面班7頭係度推
拉

推

典牙劇毒大叔

老實，我覺得女人影自己性感相（搵個圖案遮住三點嗰啲）然後post上網畀人睇先變態

依啲係閪痕多過變態

西痕係原因，變態係程度

變態唔係程度

程度過咗火就係變態

咁又點，唔鍾意咪分手

唔係呀 咁變態都有既 有冇link?.?

搵圖案遮多少少先放上網變唔變態？

不如上盲人forum😑

點解女人咁中意影自己裸照
唔覺危險㗎咩

有供有求無男人睇無班狗公奉承啲女人仲影唔影？

一人一套呢生人必睇既戲

無男人睇其實女人私下都會影

咩嚟

你點知

使唔使咁🥺

請置頂

估到，有證據又好，無證據又好，我有冇講錯？

笑撚到我

嗲嗲我都唔會心軟

唔喎

我真人少似個emoji

有唔係send畀男朋友同放上網俾人j做乜要影

唔好笑人哋啦

我笑口常開

咁又幾qq

最憎正能量嘅人

多數笑自己人生

有啲女人係中意留倩影
點解樣樣都賴男人，男人想睇你就影？

Btw, 網絡真係好危險，我覺得

咪撚煩啦屌

想笑埋一份

咪撚煩

5d4

我剩係想試下後門

一路講緊有供有求係你講到女人都閪痕影然後又話有啲

挽留

u5d4

咁又點，有供有求，件事就唔可以變態？

見到你就好想推post

你條垃圾識撚咩

ok

=.= 你係咪有病 將幾件事拉埋嚟講再質個總結畀我

no laa

想留個位做觀眾

=.=

無人有依個機會

我狗黎

想虐狗

返大6

我都成日唔著底褲出街架喎

無passport==

總之連登仔係要醜化港男

同醜化港女嗰班打和啦

咁咪冇得上去喝香的吃辣的

咩撚嘢香的辣的

-.-

?.?

睇猁？

唔知
我老豆睇啲抗日片成鳩咁有咁嘅對白

想玩你條賓周呀樓主

我啊爸跟得貼啲 睇kol100

佢只睇微信朋友圈

冇球迷棒盃都冇乜氣氛

Point 1: 我覺得影性感相放上網嘅女仔有啲變態
你》放咸相上網係西痕唔係變態
我》西痕係原因，變態係程度
你》遮多幾多就唔變態

我覺得，放上網畀陌生男人睇呢個心理有啲變態

Point 2: 我唔明女人做乜要影咸相畀人睇
你》影行都係畀男人睇，有供有求
我》有供有求都影響唔到件事嘅本質，一樣可嫥係變態

阿仙奴降班未

我講變態=/=程度 你話程度過火就係變態
我咪問你遮多啲 程度唔過火 仲變唔變態囉
無話唔可以變態 ok？
夜媽媽都引到個癲佬

下年拎英超

全家得我有微信xd

5睇閪波

是但答句確係變態啦

10/10

達子調教下變第二隊鏝

佢第一個post係影喺街見到覺得靚嘅女仔
依啲咪變態

程度唔止講露多露少
亦係講個你用邊種程度嘅舉動去滿足個原因
有人搲完就算
有人影咸相

辯論下都癲⋯

sis驚唔驚比佢影

咁我都認

變態

post 你係街見到幾靚嘅女仔

驚俾收錢影人裙底網影

屌，最憎人影人裙底，唔好拉埋嚟講

收嗲啦變態佬

男人不壞 女人不愛
我正常 所以咪冇囡要

你句oh my god！出賣咗你

出賣咗我係鬼妹仔？

此Post已完

gay lo

港男真係犯賤

樓豬咁撚臭串，抵你冇仔

大把仔 未驚過無

男人

感情台無男人

係
大家都好清楚香港而家依個社會係極度向女權傾斜(原因大家仲熟過我)
唔好用連登做指標
你睇返平時日常生活中嘅大小事就會好清楚
連登只不過係一個俾人宣洩嘅小眾途徑
正常人都會壓抑一啲唔合乎大眾道德嘅嘢
但係人係有容忍嘅限度
一忍唔到落去就會爆
爆嘅途徑更加容易傾向犯罪嘅方面(偷窺、偷拍、性騷擾、非禮、甚至係強姦)
不過都唔係冇方法解決到

你真絲定假膠
點解啲回應咁鳩

真絲唔可以係假膠？

樓主#180我答咗你啦
此po已完

唔使認真答鳩post 我都無心機睇

我屌人既時候唔呻吟
怕俾人覺得我變態

好慘 人地已成condom

唔呻吟嘅男人＝無撚用

我俾人屌會呻吟

Fatby

sorly

起底 假膠 負皮 上一頁

咁你又留言

唔明點解樓豬可以一日開十幾個post
好撚似連登怨婦

我今日得4個 你點計數=.=

正呀

我有用過怨婦做username